有冇覺得呢排少左好多人派傳單？

休息是為了走更長的路

連續3個月抗爭當然會攰，一條橡筋拉得緊係需要適時鬆一鬆，不過鬆完休息完大家好記得企返出黎繼續奮鬥

我地要為10月1造勢，首先就要大大力宣揚開去，渣渣淋入去以下Channel拎檔印傳單，得返5日咋

927 新屋嶺愛丁堡集會
928 金鐘添馬民陣集會
929 全球抗共遊行
930 全港三罷
101 國殤、全民黑衣、遊行、大大力落中共面！

記得每晚10點：「光復香港 時代革命」

中文文宣：

國際文宣：

牆紙：

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

9月尾好多活動架 話俾愈多人知愈好

全部文宣都要做

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

希望大家唔好太專注查案 將啲focus轉返係之後既行動

[Updated] 黑警狗竇集合

左膠都要講下呢句：[size=5]香港人加油[/size=5]

100萬 200萬人出黎，真係有派傳單效果黎

傳單很重要 派多啲俾叔叔姨姨婆婆伯伯 佢地真係會接！

派傳單！洗樓！

立刻組隊 事不宜遲

18區做野派傳單！

推

大家要派返傳單呀

真心傳單小隊要出動！記得搵多幾個街坊傍住！

推推推

派傳單要人呀！

927 新屋嶺愛丁堡集會
928 金鐘添馬民陣集會
929 全球抗共遊行
930 全港三罷
101 國殤、全民黑衣、遊行、大大力落中共面！

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

傳單要人！

推推推推 好多上左年紀既人真係會接架

推呀

點派 琴晚貼下野班克警又拉

930三罷第一次聽

而家仲會有人轉立場咩

929 AntiChiNazi

大家要開始諗下10 1 後既行動 真係唔可以淡

貼牆同派傳單兩回事黎喎....同埋派傳單揀係搵最多人流既位派啦 組小隊派 人多就安全 離遠見到popo就緊係即閃啦

派傳單流動性高好多 我次次派傳單除左啲廢老藍絲過黎屌兩下影下相之外都冇咩大事發生喎

真係路唔好派
自從私鳥後 每位手足落單會好危險
對手係連細路女仔都落得手嘅畜牲

唔係轉立場問題呀 係資訊流動性唔高呀 好多上左年紀既未必知哂咁多場

多返人派傳單 先顯示返香港人決心有幾大

傳單當然要組小隊 搵人流最多既地方派啦

派傳單

組隊派傳單

組隊 快！

派傳單要人

要人呀